收到一個3661字頭既電話。。。

我常收到

警署電話喎

可能有朋友或家人搵你保䆁

利申 9估